[長文] 佢叫我唔好再做ptgf

今年17歲但我中三尾已經冇讀，因為出咗嚟做ptgf。

我做ptgf唔代表係雞，我仲係處，我接受唔到婚前性行為。

我做哩行係因為我出生喺一個單親家庭，我爸爸响我中二嗰年有癌症，嗰時又唔翻得正常嘅工又加上失戀所以就做ptgf，我賺嘅錢加埋爸爸嘅積蓄只係比到醫藥費燈油火蠟呢啲所以冇翻學。不過夠15之後因為做得好密同埋好易揾。我又比一般行家收嘅平同埋食飯如果嗰餐貴嘅我一定會比翻一半，平嘅我要求AA，淨係睇戲拖手kiss去主題樂園等等先計錢，因為我覺得唔好意思同埋自己唔靚女不過我keep住做因為習慣 。

我一向同客都要傾咗一兩個星期先肯出所以收入唔高，半年前我識咗個客，佢係唯一一個唔肯比我AA嘅人，我覺得好奇怪因為同佢出去佢只係搭我搏頭除咗過馬路會拖我，佢令對佢好有好感，因為我feel到佢個同其他人唔同，同埋同佢一齊我真係做到自己，最重要係佢傾計可以入到心。嗰次之後我地日日傾計，又以朋友身份見面，原來佢係讀緊社工，佢好中意幫人。

半年後即係而家，佢向我表白。其實識咗佢之後我一個月只會做一兩單但唔kiss，就算人哋攞嚟威脅唔比錢。我問佢點解嗰時揾ptgf，原來因為佢想了解點解咁多女仔做ptgf佢想幫啲女仔，不過識咗我之後佢冇再了解咁多，因為佢聽咗我講其他行家啲嘢嚇親佢。佢話佢會養我叫我唔好再做ptgf，其實我已經唔諗住做只係未停得晒之前啲單，我想揾翻啲正職，但係佢話養我，我都好中意佢，不過唔中意比人養，我仲咁後生，我想同佢一齊亦想靠自己養爸爸..我唔知要點答佢，有冇人可以幫我！！

Sorry for1999

利申：借朋友acc

我都試過
利申 我係男

我做ptgf唔代表係雞，我仲係處，我接受唔到婚前性行為

請尊重！

又要做雞又要立貞節牌坊 收檔喇

開個價黎，我都想幫下你

嘈撚夠未呀臭雞

收錢出賣肉體 仲話自己唔係雞 logic

如果唔係屋企等錢洗我都唔會行呢一步

幾錢Q呀臭雞

唔踏踏實實搵份工仲要要搵藉口

臭死

做乜鳩

假膠

真人真事！

留名

就算你唔係處都冇所謂
有番底線就得
始終女人個西我覺得係tools既一種

嘟

女仔人家唔好再做呢啲啦
如果俾你屋企人知道左佢地都會唔贊成
俾佢養你喇

照直同佢講，有心唔怕遲

其實你覺唔覺自己好撚污糟
有錢 就可以俾油頭粉面既呀叔掂 錫
唔好on9啦 ，你哩種女人 過人世？不了
氹下你做私家雞 飛機杯都還可以

為錢啫
中五畢業都無做得咩工

咁個問題應該唔係做唔到ptgf而係搵唔搵正職？
睇到樓主故事只能說樓主加油啦

痴撚線你有手有腳 正常餐飲/sales都搵到啦 駛乜佢養
根本佢就自我感覺良好 睇你唔起 覺得你係弱者
而幫到你嘅自己就好似聖人咁 好威威
再講佢係咪真係有經濟能力先 有就叫佢俾十萬八你用吓先

如果唔係窮到無飯食，我都唔會偷麵包。
咁係咪代表你冇偷麵包呀？
係咪窮就可以偷嘢呀？
做咗就做咗，又唔撚比得人話
屋企等錢洗係你做ptgf 嘅原因，唔係合理化嘅籍口
你啲logic 好有問題喎

真心po.

如非假膠, 可以一齊, 但以後唔做ptgf, 搵份正職, 唔好要哂人養。。

做

你揾返一份正經工作比較好，以樓主目前情況唔可以依賴位社工，唔係講佢壞話，而係當你依賴左佢就有D野返唔到轉頭。
一齊係可以考慮但不能依賴。

不過如果樓主係假膠就祝你長命百歲

假膠？

係ig couple.murmur copy

你去做雞但係又覺得自己好乾淨
佢去叫雞但係又覺得自己係聖人
你都呃自己呃都咁咯 仲洗乜問人意見啫

尊你老尾 咪又係雞

邊撚個會睇得起隻臭雞

15歲翻x記都得，做過就係做過，咁就一世，睇你將來有無男仔接受到

岩呀！
我啲朋友出去叫雞沈船果陣
都係話隻雞嘅屋企人有絕症同埋有細佬妹等佢養咁架

總覺得到時分手，條仔一定加句臭雞。不過既然唔讀書，就搵番分正職算唔好再做ptgf 啦

臭雞 仲有條仔都收弓水

雙贏

唔好再做啦
有無遇到個男仔都好
做ptgf都唔好
好好珍惜個男仔

女 ptgf=臭雞 唔需要解釋啦
男 社工科做雞蟲話想幫ptgf

搵返份正職捱下啦 辛苦錢但咁先係真正值得人尊重

臭雞加雞蟲，隔住個mon都聞到臭

上過床都可以係處嘅~

大家可以收隊 樓主同人上左床仲扮處

咩事你周圍都post
今日係ig睇完